香港人，放低你把刀！今月底G20習特會

香港人放低把刀，過左G20我地再傾